想各位382嘅同伴入一入

琴日個人好攰 由警察放我地走 返到屋企沖涼
可能因為個人又驚又攰 係張床到全身不停咁震
我用咗三個鐘 我都瞓唔到
而我一直係到諗一個問題 我應唔應該出席612
我內心不停做爭扎 唔出當然都有機會比人秋後算帳
但係出 我知道再比人捉到後果無今次咁簡單

但係我有個朋友同我講 你地如果唔甘心想再出
到時有事嘅話留左名嘅你地走先 我地會幫你地頂住
我睇完依到 我眼水忍唔住流左出嚟
佢令我知道我地唔係得382人
我地身後有無數咁多嘅香港人

381位告士打道嘅朋友 我知道 再出嚟 風險好大
我都知道 真係有機會比人告 會做出頭鳥
但係我知我地做嘅嘢叫醒咗好多扮緊瞓嘅香港人
無人會怪你地唔出嚟
但係出嚟嘅一定要保障自己
各位 612 不散

巴打